給坐校巴的小朋友。我好嬲你地。

我好嬲呀。點解！點解！點解次次都話要比返錢我。
我唔要你地嘅錢，我只需要你地安全回家！求下你地一定要每個人都安安全全回家！

頭先出九龍東果個女仔，你zip左果張100蚊紙幣係袋衫到，我會自己加多400蚊買物資/捐左佢。希望你睇到呢個post，你以後唔好再比錢校巴司機！唔洗架！留返自己買嘢啦！傻！搞到我返屋企果程路眼濕濕好嬲呀

推，小朋友唔好再比錢我